獨立調查先最重要!!!!!

雖然一路都話五大訴求，缺一不可，但係我覺得點都會有啲係比較重要。雙普選固然重要，甚至可以話係今次事件嘅核心問題 (如果夠表否決嘅話根本唔會發生612 及之後嘅衝突)，但係根本無可能係短時間內推到。而撤回條例同暴動定性對改變現時局面無太大嘅幫助，只係得到精神上嘅勝利。所以我覺得最重要嘅都係獨立調查同釋放義士。

成立獨立調查委員會呢個訴求係最多人讚成，有唔少建制派同商家都認同呢個訴求(商會、田北晨及民建聯部分人士等)。所以我覺得可以重點推呢個訴求，由其是向淺藍同嗰D 只想安穩不理政治嘅人， 可以試吓滲入吓藍絲D page。

如果個post 係讚緊狗維持治安，就可以講吓 [我地行得正，點會怕獨立調查] 或者[支持獨立獨查，還警隊清白] ，只有獨立調查，社會先至會有可能平靜。 總之要佢地覺得獨立調查點計都有佢地著數!!!

附上對付各種藍絲嘅攻略:
(個人認為分析得唔錯，可根據此作戰略調整，加強攻擊力)

要有咗獨立調查，先有希望可以釋放義士。目標係要黃藍都 We Connect!! 按政府邏輯，有47慢人出席撐警集會，即係仲有 700萬係唔撐㗎㗎啦~~ 所以其實我地贏面好大

推

香港人加油